
                      Un folletín sentimentaloide. Para llevar al cine a tu mama junto con una caja de pañuelos. 
Vamos, que la protagonista pasa de todo hasta ser feliz y mientras media sala llorando a moco tendido. Un asco.
        
            